大陸微博 封鎖解放軍在港清roadblock 既影片

幾大帶開風向既ac 都post 完被del

會員 #27416 - 不去也不來 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 求求各位十八歲以下既連登兒女，唔好盡信啲激進勇武post

#4 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 求求大家跳出同溫層，減少裝修鋪頭既種類

#1 - 所謂核彈都唔割，其實係咪都要和理非批準左先可以做？

#1 - 衝擊到成個香港都就黎頂唔緊個陣，突然黎個百七萬人和理非集會真係好能反智

點解咁驚？

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

原來唔做得

會唔會係因為之前煲得太大
點知出動解放軍 只係幫手執轉
同廣大嘅中國市民交代唔到

香港將海關拆左佢算鳩數啦 成堆無香港身份證無入境程序既人周圍行

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

咁佢地自己拍片係畀邊個睇？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

幾時有人去招呼呢條八婆？

佢篤左勁多黃絲灰

解放軍在香港見光即死 慘被和諧

推

統一官方出片？

應該仲有後續 個故仔寫左一半

可能做咗先知道唔應該做

大陸多數都話出兵打柒我地.點知佢係出黎執石仔.肯定會俾蝗話無用廢物.

出老解係好撚大穫野

唔知上頭有無批添丫

所謂自發
都唔知係咪乜派物派出黎引外國勢力制裁

所以要煲大佢

唔係 我覺得佢寫左後半部分

前半部仲未發生；要小心

本來係想解放軍出黎,之後有示威者埋去挑釁
點知D示威者退曬,變左真係清石仔